格流個右閘，踢咗半季都冇，已經入咗17球

上季46場都係入得3球
今季26場17球，仲有13個助攻
謝拉特究竟係點用佢

佢仲要係英人 英格蘭RB又多個選擇

謝4根本超越左佢師傅渣士
格流對住賓菲卡呢啲級數都唔輸蝕 些路迪係歐洲柒

不過celtic贏巴塞真係夠雲耶馬班人講一世

老啦

不過29碎 南閘巧似吾中意老野 :(

你唔好話當年些路迪贏歐冠都夠講十世添？

真係得 你見森林都仲好多人講

再望下阿迪達個廢西

佢去到第七隊波先入到第一球
去到蘇超無啦啦開衡turbo

23 帶棗兒 21 日前
大把閘會攻埋上去啦 大驚小怪
捷維爾果啲已經係咁
有g有a有幾奇
尤其蘇超水平低 後衛殺入去自己完成埋射門既可能就更加高

【競猜】謝拉特今季贏唔贏到聯賽冠軍?

事實上係夠講

謝隊搞到啲人曉飛
林狗麾下嗰啲越教越廢

睇好chilwell後上攞神射

當年仲以為林伯高IQ又有經驗 實行得順過謝四

如果過多2年接高普班 再拎埋英超
會唔會夠哂傳奇

到時Arteta Lampard Solskjaer Gerrard
Big4都玩哂名宿教練
不過唔知走剩幾多個

想睇羅蛇對謝蛇

咁教蘇超同英超難度差好多
林伯都叫係前列

當年蘇超有

打破些路迪壟斷都幾難下

下游隊兩個層次，聯賽難度已經無得比

冇話唔得 榮柒到

所以本身句嘢好廢